唔好再搞中資鋪

仲記得一個星期前仲有文宣
解釋話點解要爆美心集團啲鋪
但點解一個星期後發展到係中資都要爆？
大家係咪唔記得咗講好不主動出手
間鋪紅底 你可以選擇罷買罷用罷食
但千奇唔好變到文革咁
再者琴日已經有人借勢去偷Iphone
唔好因為咁比個話題比對家發揮

推

求幫推

咁你又唔做文宣 喺度出閪post

agger
唔好紅衛兵上身
我地傾個list出黎先
列曬咩罪狀，出去先爆

2星期前偽中立已經講梗文革喇
Day1已經講梗暴徒
而家做既同佢地抹黑比
利息都未夠

文宣係做完補鑊用
出post係避免下次出現同樣事情
有咩衝突

爆都爆議員辦事處
政府建築物啦

對準政權

下，有咩問題?比佢地賺錢比中共?
中共咪用d錢黎買軍火打我地?

我地要經濟制裁中共

嗰陣仲爆緊吉野家
吉野家有份發聲打壓
我無意見 但估唔到越走越遠

啱
擒賊先擒王

同意

咁你洗唔洗環遊世界打爆曬啲中資去
你打得爛既 表面有幾多成係影響到中共？

唔好爆咁密 警告完就算
應該轉玩法

負評請留言

你都on撚9，佢地支持警察，支持政府
咁都唔爆佢呀？

啱

成個軍營係到等你去

可以用其他方法架嘛，裝飾好過裝修啦

推 講好左要合比例
中資鋪個裝修建議用結界同外牆油漆工程就夠
害手足個D先內部裝修

五毛吹風 即係方向正確

是旦啦 理咁多做咩

吉野家 美心無問題
重點係中國銀行 中移動
仲有上海商業銀行

紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵略香港既國企
政見不同先叫藍

多謝五毛回覆
我都知我方向正確
巴打 不妨起下底再討論

P牌仔輕輕一推

爆議員辦事處
政府建築物

再推

已起底樓主係0.3
元朗話唔去
機場話唔去

經濟制裁
就杯葛得啦

上海匯豐銀行呢？

咁搞咪好似藍屍咁，一傾唔掂數就滅你聲

推啊

對，上去佢地屋企家訪佢地。

共產黨係政商一體
中資係政權一部份

但依家係大家跟名去爆
出面有post已經話上海商業銀行
係台灣公司 但見回覆淨係話
生壞名 係大家都唔清楚邊間真係紅
咁落去真係好咩

佢地無腦，阿爺叫佢屌自己阿嫲都照屌
我地要解放香港就要好似毛澤東咁不惜一切方法

你個 logic 錯左。因我們這樣做係影響唔到對家，反而影響左民生影響左公關，文宣好難做野。

罷買係一種手段，全民上佢地網頁做壓力測試，還有好多好方法。

問題有人要從中得利
同埋大家根本就係睇名去爆
連間鋪係咪真係紅都唔知
咁多不穩定因素 係咪應該停下

打手 👋🏻

唔覺得有問題
又想割呀？

推 同意

多謝你有用既回覆
增加討論熱度
同埋下次唔好用emoji會真啲

咁你未清楚先囉 上網依加有幾難搵？
況且國企有幾多間？
搞國企唔係因為你政見唔同 係資本侵略香港
呢個唔係我講係路透爆出黎 記唔記得路透爆過冇幾耐前國企中聯辦同香港高官係深圳開過會？

我個人覺得真係無問題，革命到今日正式開始

推呀

係市民交稅養黑警同政府，你爆得哂所有市民咩？
爆鋪影響唔到對家，係影響到我地，好多 post 已經有講，師兄冷靜 d 先

過咗三個用都仲當賽後檢討係割既
到底有無諗過個運動可以點樣行落去

其實有邊間中資係無辜?

負評多過正評
求巴打指出錯處
但唔好回啲乜嘢打手五毛

依家個政府係中共傀儡，我地應該唔好再交稅，等佢無錢運作
btw, 我無交過稅

CLS 討論下應該點做都叫割
沒有討論空間

大家一齊推

中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

民主係和而不同

人蠢真係唔撚係扮 香港有幾多紅資你到底知唔知？超過一半呀，你搞得曬咩？就算俾人搞曬中共會唔會因為咁跪低？

成撚日話on9點解中資唔搞得，因為有野俾搞中資更重要囉！政府合署你唔搞搞中資

政見唔同姐
如果支持警察都要比你爆
你仲衰過共產黨

其實有邊一個藍線係無辜
同一個道理 咁我地都唔會見藍就打
依個就係藍同黃最大既分別

係囉！大家討論左先唔得既！
係割呀，打家劫舍，殺人放火果 d 割呀！

推
中資鋪唔應該係主線，只係副線
著眼返去五大訴求

只有真雙普選先解決到問題

不推文回覆

政府設局引人破壞
之後合理化進一步加強打壓
同令市民厭惡示威者
大家休息下，做番D文宣
比人見到政府攪亂個市而唔係示威者

有邊間中資唔支持中共?
即使“被逼”表態

讉責暴徒嘅咪俾佢知咩叫暴徒

中銀美心已爆，仇恨已經萌芽
我地要將呢種仇恨轉化為力量

其實真係有冇有識之士有計唔交稅比港共政權，係交比新成立政府呢？我真係唔識。

Push

防止埋好似尋日咁 南亞人搶野屈我地

爆就爆撚曬民建聯個啲

中資個啲噴柒 噴撚花佢咪得囉

做對了

樓 主 屌 你 老 母

不推文

習近平想做毛澤東，你地就幫佢文革，打中銀就算, 唔好開大戰場

打銀行真係難解釋

無錯 而且結界鎖得好既 已經好影響佢開門

覺得噴下野都可
直接爆就唔太好

360 美心 可以爆
其他中資咪算鳩數囉

尋晚中移 小米 都瀨野

岩

其實佢要借題就點都會借到題，唔信你上一上微博。反而個問題係，明顯地對方用緊急法唔係想解決問題，而係想試水溫，再做d更離譜既野。如果依家唔出手，對家就真係覺得用來對住你班港豬用緊急法真係無問題，咁比政府乃至中共搵到原來港豬比想像中易搞，佢地就真係fatfat。

其實唔係太同意
去到呢個位我已經唔太夠係普通政見
係支唔支持壓迫嘅一方
當然我覺得爆唔爆鋪可以再傾
或者爆哂港共d野先
咁多牌喺手可以慢慢出

push

你知唔知咩係文革呀屌你老母 有冇親身體驗過呀 冇就收皮啦 差幾撚遠你知唔撚知呀 柒頭

你唔厭我都厭
容不下改進聲音既child登仔
起完底再討論下

想割咪出聲囉

無point就收皮

推結界師

2個月前夠話唔獅鳥啦戇尻仔，繼續拒絕進化等死啦

我同意噴野
一黎做到目的 二黎又唔會混水摸魚

下下屌人文革紅衛兵其實好on9
唔撚理來龍去脈

不推文

我係柒 咁巴打可唔可以講下依家有幾好

都未捉你去跪玻璃

中移國企
仲有你整爆野對佢地黎講都係好小事
噴野係隔靴搔癢

搞夠㗎喇。focus番去正經嘢plz

依家有個別人士已經好唔冷靜同失控 再加一堆唔知人定鬼喺度鼓吹 好難叫得住。其實繼續唔接受其他人意見 唔理性唔理後果咁做其你自己已經同其他人愈行愈遠 唔係人地割席 係你自己割緊其他人席。我諗就算搶埋嘢殺埋人 係黃既人都唔會變咗藍反你 但唔代表會撐你。

咪話獅烏個主題都係不主動出手
我支持獅烏

對家越玩越放，我哋就細路仔玩賓周 越玩越縮。
要劃地自限就唔好一日到講咩時代革命啦。

文革都要毛澤東死左先完到，所以文革對改變政權係冇x用

屌你老母唔好咩都上哂腦好冇呀
而家唔係淨係心口有個勇字就衝埋去

國際線根本未夠時間發酵憲政危機，反而俾啲暴力新聞搶哂風頭
唔好好似六七個陣啲左仔咁成日諗住＂大搞特搞，搞多陣解放軍就會落嚟救我哋＂

好似隔離post咁只對準政府物業 中資銀行之類更加好 focus到又唔會畀位人入 360除外 仆街斬我地手足

我們係要進化成為正義之師，唔係暴徒

咁樣行落去好容易步黃背心後塵
會唔會啱聽啲

國企央企都唔爆得傻撚左呀
佢地本身就等於中共政權
中移動中旅社華潤中銀工行建行等等
全撚部都唔係中資咁簡單
佢地係央企 係中共直接擁有

%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E4%BC%81%E4%B8%9A
有個list慢慢睇

紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵略香港既國企
國企同共產黨根本連成一線
當你之後國企控制哂 香港人仲會出黎抗爭嗎？
政見不同就擺買

係有班冷氣事後撚鍾意用光環屌手足

政治問題 勇字解決
都幾難贏

居然覺得中資比你地咁搞會肉痛

中央彈小小利益都都搞裝幾十次

Tier 1 幫警察 ／暴力攻擊（港鐵／福建幫）-> 爆玻璃
Tier 2 抹黑 (美心）-> 噴漆
Tier 3 中資 -> 罷買

你覺得而家唔好冇問題 但唔好用文革比 係完全冇得比

美心我都覺得wfc

對唔住我激動左

政府民生機構根本唔應該搞
第一 無助爭取偽中立支持
第二 直接浪費立稅人錢
同樣道理HA夠under政府啦 你會唔會搞醫院？
打政府工好多都後生黃底

Agger

你個標題已經解釋左點解要裝修中資

死物都唔爆得
贊成不搶不偷

其實d軍師由69以來
次次行動都要扮真知灼見

講到做左就會輸
做左就會失民心

聽呢班人講野真係輸
呢班友最鐘意網上辯論比賽

唔理咁多 起馬唔會比你任意資本侵略
咁當初200萬人出黎行都冇用啦 結果呢？

意識形態

大部份僑裝做

我要支資離開香港

拉

割席風四起

Pull

但我地控制唔到有人搶

做出來有無用 有無成效
樓主就係 裁判

唔同意 意識形態有用
香港冇咁多人會罷用中資

其實唔裝修都仲有好多方法制裁紅色資本

裝修有風險，不能令前線冒風險，前線手足一個都不能少！

和理非打擊紅色資本：
1. 罷買罷食 (好基本啦係咪)
2. 職業清算 (鋪頭有無僭建、有無做足消防、牌照有無問題 、商品說明條例etc)
3. 改出糧戶口，唔用中資銀行戶口出糧 (替代品：citi)
4. 取消中資銀行戶口
5. 一人一信要求品牌總公司收回專營權，例如：元氣，starbucks
6. 提款放離岸戶口
7.少坐黨鐵或完全避免，坐巴士，揸車
8.擺用中字頭電信公司，例如中移動，擺幫幫嚫中字大司，例如華潤，vingo.u mart
9. 擺做popo 生意，做零售前線，popo 問買什麼也沒有貨，等佢煙仔都買吾到。
10. 取消支付寶，因為已收編國有

大家繼續加

做幾次就夠了
連登仔都用支移啦

同意 最好以後唔傾
咁場運動就實大步攬過

今日全民休息日

啲仆街議員辦事處就 真係要對準

同意
如果單純政見唔同
唔好變成紅衛兵

你唔認同佢可以罷食
又或者入去嗌碟嘢
坐佢半日
我都好贊成

P牌手動推

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

怡和必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

怡和旗下集團
又係美心

正確，支持

你個比喻根本都唔岩
200百萬人 係 全港接近3分之1

裝修費點同中央帶出黎既利益輸送比

仲要比外國紅媒帶上暴徒 日日宣傳

點解唔對準政權 咁多政府機構

E家係叫都冇用 坦白講爆就一定有勇武繼續爆 唯有齊上齊落盡量SUPPORT佢地

搞政府部門好過

唔係咁改你會禁入黎咩

結界師真係最好
記者影到都好讀者都完全唔係為LOOTING

睇嚟巴打閲讀有啲障礙

想問邊間外國紅媒日日話我地暴徒
我亦唔覺裝修對佢地影響細
長期開唔到鋪 爛哂都可以繼續？
目的唔係消滅國企 係減少國企係香港影響力

地鋪可以幫佢落AA膠係個鎖度

Agger 裝修搞得7788 係時候搞返文宣

一野整得開啦

係中共既賺錢位，中共既維穩系統，完全靠呢啲中資賺錢返去，用錢維穩，中共存檔都係各懷鬼胎，只要中共拖量一日，我諗己經有一半人走左

成間舖半個月開唔到門做生意都叫影響唔到對家?

爆係可爆

請你重溫一下讓子彈飛一劇。
要打擊嘅唔係咩經濟哩啲實質野，而係佢嘅權威。

核爆都唔割 五大訴求 缺一不可

轉風向？

成班都叫唔割 係度打飛機, 所有團體都定有害群之馬, 一定有黃絲去偷iphone, 仲有堆戇鳩打篇文就係臨時政府, 呢d都唔割人權法等收皮

議員辦事處
政府建築物

戇鳩出沒注意

繼續爆鋪, 打篇文做臨時政府啦, 進化到人權法失敗 冇兵既香港國等緊你

你講點就點啦
我都回到厭

外國小紅媒，有都無人睇

政府部門即係政權，你係咪有啲誤會左？

再講政府部門己經有咁多AO 出黎集會，己經表達左意願，

強爆佢，只係暴民，低知識

人地講緊係幾百萬, 幾億美金咁去收買非洲小國, 你爆個360, 中移動幾十部iphone 幾多錢? 一百萬港幣都未必有

其實就算十萬維修費，對中資來講都係小數
但係我哋損失嘅形象分就係多數，你諗下之後要出幾多文宣去同街坊以至外國人解釋?
美國國會目前係我哋唯一朋友，唔好令人難做

搞到政府機構被罷工 政府運作唔到
唔係更好？

羸家就係正義，諗唔通就等輸。

你無野呀？
咩叫對準政權？
中資同中共個關係密切d定美心呀

佢賺左d錢去左邊? 維穩費呀
民賤聯點解咁有錢? 用個腦諗下

仆街啦Solomon透露美國國會議員已經開始對「香港臨時政府」起爭議，甚至可能影響《香港人權及民主法》的立法進程

首要係控制吓個人情緒先。爆個啲鋪頭到頭來打工仔冇咗份工，民意會向邊個方向？

上海商銀於1950年將香港分行在香港註冊為上海商業銀行，脫離上海商業儲蓄銀行，現在與原總行遷移至臺灣的上海商業儲蓄銀行有聯繫，並持有中國大陸上海銀行的股份。

完。 bye 5毛

根本連登已經好多樓豬呢d post
不過見到已經對件事冇乜影響
有班人已經唔聽意見
仲有班人一有人反對就話5毛 根本0討論

同意。集中搞福建幫啦

中資基本上都係國有，即係中共擁有
打紅店咪就係對準政權囉，有咩問題？

持有又點
係咪而家係大陸做生意就要搞
係既差唔多全世界大機構你都要搞

依家就係文革，721、831.........大大小小既民鬥民、被打被斬既手足、被黑警老屈爆打、被自殺失蹤既手足.........你又唔出黎主持公道？

去玩其他LO!!!!!保皇黨要探吓佢地可能都要裝修吓!

多謝大家，好彩紅磡土瓜灣藥妝店、朱古力店、鐘錶手信店、團餐酒樓未有事繼續開舖

上海商業銀行係台資黎，做下功課先啦

一間裝修成百萬

唔好搞啦

其實做到阻嚇都好，唔割啦，你覺得其他野有用咪spin去其他野，有人buy自然有人跟

想攬炒就要攪埋中資
唔到和理非控制
而最可能控制件事既一方
係政權

利申: 唔想攬炒

宜家唔搞中資，等佢進駐晒香港就無人再幫到你

林鄭與逾30央企高層禮賓府密會 特首辦否認討論央企來港發展

國資委加插與林鄭月娥在禮賓府單獨會面的環節，討論內容針對央企未來在港發展的計劃，以及提出香港政府對央企政策扶持和資源配合的建議，相當於任由中資公司開價。

搞民賤聯啦

唔好再攪啲舖
之前又話不主動
咁樣會嚇走班和理非㗎
政府開始打民意啦，各位睇路

反緊共呀傻閪

俾位對家入其實係個笑話
根本對家係唔係都入
爭在啲人係咪無腦到會信

中資由上至下控制左我地香港咁多年 奪去我地嘅自由 唔搞中資搞乜？黃藍是政見 黑白是良知 呢班冇良知去扼殺我地香港自由民主嘅國企中資 係一定要搞

不推文回覆

一定要搞 但搞可以好多方法

多間中資銀行，包括中國工商銀行(亞洲)、招商永隆銀行、建設銀行(亞洲)及上海商業銀行均於周六(5日)早上宣布，全線分行暫時關閉。至於中銀香港表示，除中銀大廈分行外，其餘分行暫停服務。

咁當我錯囉，平時睇新聞見到比人當中資

咁你依家係咪要割啊

起碼係暫時
等文宣跟上先

首先講明，唔係割、唔係叫你唔好爆，但好重要一樣野係要令普通市民第一眼都覺得係對付緊政權。

事實上好多人係唔會思考究竟鋪頭/地鐵背後嘅利益關係/言論，只係第一眼見到冇得搭車/買野影響自己
對付商家 大家可以喂閘機 罷食 罷買 唔思考嘅市民係唔會知但第一眼見到商家唔支持咪唔買/食 係佢地嘅角度嚟講好合理
同埋見到只係得政府機構/賣港議員辦事處爆曬 大家係會無任歡迎 因為第一眼見到係針對政權!

正如梁天琦致香港人的信提到:
「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

希望大家針對政權，革命要成功係要用最直接方法令市民感覺到我地係打緊政權!

唔岩聽就話人五毛

拉

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

點睇？

肯出聲表態反共反政府咪唔爆囉

Yes

講左好多次檢討唔係割
而家已經做左既就要對外文宣解釋
而家只係討論有冇下次

負評
搞中資等於文革
樓主個腦裝屎

呢家出面好多post話唔好搞中資
唯獨得一個post係叫大家爆完後要做好文宣 而做好文宣呢樣不嬲都係我地嘅風氣黎 至於點解咁多post 反其道而行係叫勇武收手呢？大家自己諗

拉

最無辜嘅係miniso，人哋乜都冇講過
點解要搞佢哋！

南洋商業銀行都係！

依家就係排華啦屌你訓醒未，唔搞中資點行動升級

收皮啦 冷氣軍師

中旅社
民建聯
工聯會

我會繼續

咁大個機會比你將件事Spin 向對CCP 既不滿唔用????

收皮啦，咁又唔得咁又唔得，講撚左好多次民意係唔會逆轉。

你要抗爭定表演啊

裝修都有程度之分
唔駛下下爆
好似miniso嗰啲冇出過聲
寫下字咪算

傾下先

鳩衝撚
你咪亂咁爆囉
唔係民意問題
係對唔準政權

睇嚟好多小朋友同阻膠唔知乜嘢叫做国企，國進民退，公私合營，全面管控各行各業，經濟滲透，係邊個先玩經濟打壓先？

前線決定，冷氣收皮

大陸共黨玩完文革埋又係生勾勾，仲可以阻嚇到人民。我地都要班藍屍經歷下佢地支持既共黨個種文革式恐懼。邊間撐政府就搞邊間。

國企係中共資產嚟
爆國企同爆中共冇分別喎

南亞手足冇錢，但又想用 I-phone喎，可以點做？

個個紅衛兵上身，真係中国人基因。

中資係中共政權既直接一部份
你係藍絲定on9?

拉

搞政黨，國際形象更差，成塲運動可以 bye bye 。

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

On9

爆中資先啱，美心反而唔好再搞

分清楚國企定中資
要打中資打曬全香港都唔掂
人地都唔知你做緊咩
對準目標先啦

藍你老母on99

師兄你講得好有道理
想請教點樣對準政權
最好就圍政總啦係咪
對準晒

可以集中大維修國企店，其他紅店就噴字先，如果好似美心咁就可以繼續搞

中資幫佢封鋪

你岸尻？
咁你搞共產黨？低尻能

係呀
今日出街，好多人屌緊
其實目標可以去返政府那邊
另外689這幾日都對香港事務都好關心
大家都可以親身去問佢拿些意見，以表示尊敬
佢亦是一個大好人